點解個飯仲食緊 侍應呀姐都夠膽死問你仲要唔要？

好撚趕時間？
聽到真係覺得好忟

同佢講啊嘛，同我講有撚用？

我已經屌撚到佢匿入廚房打比個仔喊啦

Good job

佢想食二手飯

你會錯意
唔係問你要唔要碟飯

呢d要屌